來自新世界好似現實世界

有睇嘅一齊討論下

都係有男人有女人

依套神作，果青未出現之前我一直推佢...
我地=化鼠
其實各方面依套野係正過果青..
到依家為指我搵唔到任何一套可以挑戰到來自新世界

我們是人類!!!!!!!!!!!!!!!
當年聽到依句，我喊左15分鐘，好衝擊...
就好似神作果青大老師講 : 我想要真貨

要不是A1...

你走啦我唔想搞大佢

極少有地係以強者嘅角度去描寫
大多數都係講啲廢柴點樣勁勁勁打贏大佬

太好睇了

現實世界都係一部分人有咒力，
最勁個幾個都係郁郁隻手指，就可以將地球一分為二

弱者就係弱者無論點樣都反抗唔到強者

啲女閒時會互相ooxx下，咁啲仔都會……

唔係重點囉
可能只係想全面D

咒力設定太bug 基本上先發制人就係無敵
不能防禦直接秒殺

現實世界都係

來自新世界會崩壞...

個個都講畫崩
期實我覺得還好，重係可以接受

可能由於你現實既情況，所以比較容易代入到呢句對白

我們是人類 果下真係好可悲

地鼠真英雄

喂你咩意思呀...

原來你係化鼠